# Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Цикл (или правильнее, метод) forEach перебирает элементы массива по очереди в порядке возрастания и выполняет для каждого
элемента функцию callback. Функция callback не будет выполняться, если у элемента массива отсутсвует значение,
т.е если элемент массива удален или пропущен метод forEach пропускает его.
Метод forEach ничего не возвращает, т.е. undefined.
Цикл forEach это более красивый, простой и короткий способ перебора массива чем классический цикл:
 for (let i=0; i < array.length; i++).

